周子瑜隔離11天首曝近況！

TWICE台灣成員子瑜日前低調回台，配合政府防疫政策，必須居家檢疫14天，直到18日才能出關。而她在隔離的第11天，首度透過社群網站發文分享近況，同時也曬出居家自拍，以及一系列家鄉美食，充滿台灣味的菜色，更是意外引發網友熱議。

▲子瑜隔離11天首發文。（圖／翻攝自Instagram／twicetagram）

子瑜15日透過TWICE的官方Instagram發文，向許久不見的粉絲隔空打招呼，「吃的（得）好開心～但這不是我做的，Once你們過得還好嗎？希望能趕快見面呢TT。」

發文同時，子瑜不忘曬出自拍美照，分享在家近況，畫面中，她將頭髮綁起，穿著藍色居家服，坐在沙發上抱著家中愛犬「酷吉」入鏡，雖然臉蛋看起來略為消瘦，引來部分網友驚呼，「子瑜瘦好多」、「子瑜啊多吃點，太瘦了」，但氣色仍舊相當好。

此外，子瑜還PO出8張美食照，其中包括水果沙拉、咖哩、義大利麵和幾盤熱炒，菜色充滿濃濃台灣味，令不少台灣粉絲直呼，「是熟悉的味道」、「子瑜吃到家鄉菜了，要繼續加油喔」，意外掀起討論。

▲子瑜連發8張美食照。（圖／翻攝自Instagram／twicetagram）

煮狗糧

成個吸毒樣咁嘅

支瑜死得未

好撚樣衰
狗飯嚟？

俾jyp屌到變人乾

好似白粉妹

咁等我做佢隻狗

似越南妹

魚仔個樣好憔悴

狗糧咁都美食?

好似支那妹

好心出相前洗下頭先啦

瘦左好多

心痛子魚🥺

好大浸印尼味

咁似d大陸骨妹

目測似奶左野

好心呀支瑜身為一個偶像影相之前都洗下你個油頭先啦
一條條咁真係睇見都想嘔 極度懷疑台灣制水 所以冇水洗頭

瘋狂扑野扑到急速老化？

個頭好油...
佢個腦係有d問題 D偶像po圖都係po自己最靚嘅一面 最出名個堆更加唔會po醜照 但佢就最鍾意po最核突嘅上去 唔知佢做乜

agger

wa魚仔勁正!!!

同ex扑足11日

唔識影靚相？？

wa魚仔勁殘!!!

周庭啲fd

魚仔勁能正...

樓主唔識覆tg?

好樣衰
Btw 法官大人唔使問
我屌

支瑜點解決性需要

如果有武肺 但係肯比你上 你制唔制

即刻去 反正遲早都中

好樣衰

拉

唔洗問我 法官大人

你有搵我？

琴晚send咗條視頻畀你 不過見你無應我啱啱del咗了

SEND多次啦我地咁FD

走樣

瘦到咁既

成個大陸雞樣

死亡率都唔高

其實愈睇愈唔覺周子瑜靚

佢而家好似越來越醜